【放鬆post】發開夢 想揾d發開夢ge巴打一齊打機 邊打機邊傾下發夢野

咩game都得
平時玩開for honor
R6 siege
Gta5/fivem
Mordhau

Push

冇發開夢
不過推DEAD BY DAYLIGHT
同抗爭有啲相似嘅意味﹙唔識講﹚

我都係想揾d同抗爭有d相似ge game 因為已經抽離唔到呢場運動但dead by daylight邊忽似（利申：有買但唔識玩 可以一齊玩ge）

推 平時冇乜fd一齊打機 悶到嘔泡

4 個人係弱勢
對抗1 個極權暴力嘅殺手
出路係2 個大門口
中間要整5 部機
不過殺手一定係中間想剿滅晒所有人就完成任務
然後技能就會係人類嘅手段
殺手都有唔同類型，有掟煙、放夾、鏈鋸
不過有啲都會有超能力

Get get地

人對住殺手只可以走
但用唔同嘅方式對抗
我覺得呢方面好似

都係ge

Po左吹水台 去遊戲台開過先..

我地只有人數優勢
而唔同嘅人可以係勇武﹙被上鈎嘅同伴要有人去救或引走隻鬼﹚
或負責整機﹙通向最終目標﹚
有人可以拆鈎﹙癱瘓佢掛人上鈎嘅運作﹚

搵人一齊打機可以
但搵人打機講發夢野就不了